你地搞到我老母喊啦

屌你地，行完就走啦，做咩要比人捉比人打到流曬血，次次都要留都要守做咩，保持理性，見唔對路就走，唔洗下下守架，守黎都無意思，個個都好似唔記得曬，當初講好左架，BE WATER 啊麻，見到你地比人打我個心好難受，見到連我老母都喊埋，我個心更加難受，香港人be water好無，不留守，行完番歸，多謝合作

推到你地下次醒水

Be water

be water !!!!

幾多人出，幾多人走

不被捕

各位手足be water呀
場戰鬥仲有排打

點解你們次次都噤，明知有鬼都吾走，比你地激死

一切相信前線

即係前線要受代價 螢幕後嘅人唔使

有冇考慮過其實有時前線畀你地更想走

只係唔係話走就走？

捉一個少一個，唔好再被人捉

勇武比人捉，越黎越少人勇武，所以唔好諗住只靠勇武，大家都要配合勇武

講咩啊又唔見你出去？

不被捕不流血

我出去無講姐，洗唔洗咁

香港人加油